# Translation of the WordPress plugin   by .
# Copyright (C) 2010
# This file is distributed under the same license as the  package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Bp Album Chinese\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/bp-album\n"
"POT-Creation-Date: 2014-01-12 21:01+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-12 21:01+0200\n"
"Last-Translator: Calvin Hsu <calvin@calvinhsu.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.3\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: D:\\share\\UwAmp\\www\\sw\\wp-content\\themes"
"\\sweetdate\\lib\\bp-album\n"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.core.php:256
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.core.php:276
#, fuzzy
msgid "BP Album"
msgstr "相册"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.core.php:295
msgid "Album"
msgstr "相册"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.core.php:307
msgid "My pictures"
msgstr "我的图片"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.core.php:307
#, php-format
msgid "%s's pictures"
msgstr "%s 的图片"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.core.php:321
msgid "Picture"
msgstr "图片"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.core.php:331
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:225
msgid "Upload picture"
msgstr "上传图片"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.core.php:770
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.core.php:985
#, php-format
msgid "%s uploaded a new picture: %s"
msgstr "%s 上传了一张新图片到：%s"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:55
msgid "Edit Picture"
msgstr "编辑图片"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:72
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:186
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:73
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:187
msgid "Registered members"
msgstr "注册成员"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:74
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:188
msgid "Only friends"
msgstr "仅好友"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:75
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:189
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:76
msgid "Hidden (admin only)"
msgstr "隐藏（仅管理员可用）"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:83
msgid "Picture Title *"
msgstr "图片标题 *"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:89
msgid "Picture Description"
msgstr "图片描述"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:95
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:206
msgid "Visibility"
msgstr "可见"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:103
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:218
msgid "(limit reached)"
msgstr "（已达到限额）"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:112
msgid "Picture activity and comments"
msgstr "图片动态及评论"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:113
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:114
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:115
#, fuzzy
msgid "If the picture already has comments this will delete them"
msgstr "如果图片已经有评论，这将会删除评论"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:118
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:126
msgid "Either this url is not valid or you can't edit this picture."
msgstr "该url无效，或是你不能编辑该图片。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:170
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:194
msgid "Upload new picture"
msgstr "上传新图片"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:202
msgid "Select Picture to Upload *"
msgstr "选择要上传的图片 *"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:233
msgid ""
"You have reached the upload limit, delete some pictures if you want to "
"upload more"
msgstr "你已经达到了上传限额，如果你想上传更多图片，请先删掉一些"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:264
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:528
msgid "Please select a privacy option."
msgstr "请选择一个隐私选项。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:290
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:552
msgid "Privacy option is not correct."
msgstr "隐私选项错误。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:298
msgid "You reached the limit for public pictures."
msgstr "你达到了公开图片的限额。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:298
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:301
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:304
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:307
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:558
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:561
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:564
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:567
msgid "Please select another privacy option."
msgstr "请选择另一个隐私选项。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:301
msgid "You reached the limit for pictures visible to community members."
msgstr "你达到了仅站点成员可见图片的限额。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:304
msgid "You reached the limit for pictures visible to friends."
msgstr "你达到了好友可见图片的限额。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:307
msgid "You reached the limit for private pictures."
msgstr "你达到了私人图片的限额。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:314
#, fuzzy
msgid "There was no error, the file uploaded with success"
msgstr "没错，文件成功上传了"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:315
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:316
msgid "Your image was bigger than the maximum allowed file size of: "
msgstr "你的图片大于最大许可文件尺寸："

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:317
msgid "The uploaded file was only partially uploaded"
msgstr "文件仅部分被上传"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:318
msgid "No file was uploaded"
msgstr "没有文件被上传"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:319
msgid "Missing a temporary folder"
msgstr "临时文件夹缺失"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:325
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:345
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:357
#, php-format
msgid "Your upload failed, please try again. Error was: %s"
msgstr "你的上传失败，请重试。错误为：%s"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:331
#, fuzzy
msgid ""
"The picture you tried to upload was too big. Please upload a file less than "
msgstr "你上传的文件太大。请上传小于 %s 的文件"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:339
#, fuzzy
msgid "Please upload only JPG, GIF or PNG image files."
msgstr "请仅上传JPG，GIF 或 PNG 图片。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:443
#, fuzzy
msgid "Your picture was successfully uploaded. You can now edit its details."
msgstr "图片已上传。现在你可以更改图片详情。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:446
#, fuzzy
msgid "There were problems saving the pictures details."
msgstr "保存图片详情时出现问题。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:518
#, fuzzy
msgid "Picture title cannot be blank."
msgstr "图片标题不能为空。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:523
#, fuzzy
msgid "Picture description cannot be blank."
msgstr "图片描述不能为空。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:558
#, fuzzy
msgid "You have reached the limit for public pictures."
msgstr "你达到了公开图片的限额。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:561
#, fuzzy
msgid "You have reached the limit for pictures visible to community members."
msgstr "你达到了仅站点成员可见图片的限额。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:564
#, fuzzy
msgid "You have reached the limit for pictures visible to friends."
msgstr "你达到了好友可见图片的限额。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:567
#, fuzzy
msgid "You have reached the limit for private pictures."
msgstr "你达到了私人图片的限额。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:576
msgid "Comments option is not correct."
msgstr "评论选项不正确。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:587
msgid "Picture details saved."
msgstr "图片详情已保存。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:590
msgid "There were problems saving picture details."
msgstr "保存图片详情时出现问题。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:623
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/templates/album/single.php:51
msgid "This url is not valid."
msgstr "该url无效。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:629
msgid "You don't have permission to delete this picture"
msgstr "你无权删除该图片。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:632
msgid "Picture deleted."
msgstr "图片已删除。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.screens.php:637
msgid "There were problems deleting the picture."
msgstr "删除图片时出现问题。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.template.tags.php:316
msgid "Edit picture"
msgstr "编辑图片"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.template.tags.php:344
msgid "Delete picture"
msgstr "删除图片"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.template.tags.php:509
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.template.tags.php:551
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.template.tags.php:640
msgid "Return to your album"
msgstr "返回你的相册"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.template.tags.php:509
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.template.tags.php:551
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/bpa.template.tags.php:640
#, php-format
msgid "Return to %s album"
msgstr "返回 %s 的相册"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/class.image.php:211
#, php-format
msgid "File &#8220;%s&#8221; doesn&#8217;t exist?"
msgstr ""

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/class.image.php:214
msgid "The GD image library is not installed."
msgstr ""

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/class.image.php:222
#, php-format
msgid "File &#8220;%s&#8221; is not an image."
msgstr ""

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/class.image.php:255
msgid "Could not read image size"
msgstr ""

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/class.image.php:260
msgid "Could not calculate resized image dimensions"
msgstr ""

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/class.image.php:289
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/class.image.php:292
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/class.image.php:297
msgid "Resize path invalid"
msgstr ""

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:93
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:95
#, fuzzy
msgid "BP Album - "
msgstr "相册"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:93
msgid " - [Single Site Mode]"
msgstr ""

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:96
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:98
msgid "Settings Updated."
msgstr "设置已更新。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:101
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:103
msgid "Project Calendar"
msgstr "项目日程"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:103
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:105
msgid "View our development schedule in real-time using Pivotal Tracker."
msgstr "用Pivotal Tracker实时查看我们的开发进度。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:110
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:112
msgid "Support Forum"
msgstr "支持论坛"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:112
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:114
msgid ""
"Need help with the plugin? There are <i>hundreds of other users</i> that can "
"answer your questions on our BuddyPress support forum."
msgstr ""
"需要有关本插件的帮助？我们在Buddypress的支持论坛上有<i>数以百计的用户</i>可以"
"解答你的问题。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:119
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:121
msgid "Official Website"
msgstr "官方网站"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:121
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:123
msgid ""
"Our base of operations on the internet and the <i>only</i> source of info "
"that's been checked by our dev team."
msgstr ""
"我们在互联网上的作战基地，也是经过我们开发团队审核的<i>唯一</i>消息源。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:128
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:130
msgid "Features List"
msgstr "功能列表"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:130
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:132
msgid "See what features we're adding to upcoming versions of the plugin."
msgstr "了解一下我们给即将到来的版本加入了哪些功能。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:137
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:139
msgid "Activity Feed"
msgstr "动态馈送"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:139
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:141
msgid "Up-to-the-second bug reports and code updates via Google Code."
msgstr "通过Google Code进行的即时错误报告及代码更新。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:151
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:153
msgid "Slug Name"
msgstr "短名"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:155
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:157
#, fuzzy
msgid ""
"Bad slug names will disable the plugin. No Spaces. No Punctuation. No "
"Special Characters. No Accents."
msgstr ""
"短名设置不当将导致本插件被禁用。请勿包含空格、标点、特殊字符及标音符号。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:157
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:159
msgid ""
"{ abcdefghijklmnopqrstuvwxyzABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ01234567890_- } ONLY."
msgstr ""
"仅使用{ abcdefghijklmnopqrstuvwxyzABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ01234567890_- }"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:163
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:165
#, fuzzy
msgid "Name of BP Album slug"
msgstr "BP Album+ 短名显示"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:171
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:173
msgid "General"
msgstr "通用"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:175
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:177
msgid "Force members to enter a description for each image"
msgstr "强制成员为每张图片添加描述。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:177
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:184
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:191
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:271
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:293
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:317
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:327
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:179
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:186
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:193
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:273
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:295
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:319
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:329
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:178
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:185
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:192
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:272
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:294
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:318
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:328
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:180
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:187
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:194
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:274
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:296
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:320
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:330
msgid "No"
msgstr "否"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:182
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:184
msgid "Allow site members to post comments on album images"
msgstr "允许站点成员对相册图片发表评论"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:189
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:191
msgid "Post image thumbnails to members activity stream"
msgstr "添加图片缩略图至成员动态流"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:198
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:200
msgid "Album Size Limits"
msgstr "相册大小限制"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:201
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:203
msgid ""
"<b>Accepted values:</b> EMPTY (no limit), NUMBER (value you set), 0 "
"(disabled). The first option does not accept 0. The last option only accepts "
"a number."
msgstr ""
"<b>接受值：</b>留空（没有限制），数字（你设置的数值），0（禁用）。第一个选项"
"不接受0。最后一个选项只接受数字。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:206
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:208
msgid "Max total images allowed in a members album"
msgstr "单个成员相册允许的最大图片总数"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:212
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:214
msgid "Max images visible to public allowed in a members album"
msgstr "单个成员相册中公开图片的最大数量"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:218
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:220
msgid "Max images visible only to members in a members album"
msgstr "单个成员相册中仅站点成员可见图片的最大数量"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:224
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:226
msgid "Max images visible only to friends in a members album"
msgstr "单个成员相册中仅好友可见图片的最大数量"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:230
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:232
msgid "Max private images in a members album"
msgstr "单个成员相册中私人图片的最大数量"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:236
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:238
msgid "Images per album page"
msgstr "相册每页显示图片"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:243
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:245
msgid "Image Size Limits"
msgstr "图片尺寸限制"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:246
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:248
msgid ""
"Uploaded images will be re-sized to the values you set here. Values are for "
"both X and Y size in pixels. We <i>strongly</i> suggest you keep the "
"original image files so BP-Media 0.1.9 can re-render your images during the "
"upgrade process."
msgstr ""
"上传的图片将被调整为你所设置的大小。设定值适用于宽和高的像素数。我们<i>强烈</"
"i>建议你保留原始图片文件，这样BP-Media 0.1.9可以在升级过程中重新渲染你的图"
"片。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:251
msgid "Maximum file size (mb) that can be uploaded"
msgstr ""

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:257
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:259
msgid "Album Image Size"
msgstr "相册图片尺寸"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:263
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:265
msgid "Thumbnail Image Size"
msgstr "缩略图尺寸"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:269
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:271
msgid "Keep original image files"
msgstr "保留原始图片文件"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:278
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:280
msgid "Image URL Mapping"
msgstr "图片URL映射"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:282
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:284
#, fuzzy
msgid ""
"If you get broken links when viewing images in BP-Album, it means your "
"server is sending the wrong base URL to the plugin. You can use the image "
"URL re-mapping function to fix this."
msgstr ""
"如果查看BP-Album+中的图片时碰到链接失效，说明你的服务器向插件发送了错误的基准"
"URL。你可以用图片URL重新映射功能来修复该问题。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:284
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:286
msgid "DOCUMENTATION"
msgstr "文档"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:291
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:293
msgid "Use image URL re-mapping"
msgstr "使用图片URL重新映射"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:298
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:300
msgid "Base URL"
msgstr "基准URL"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:307
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:309
msgid "Activity Stream Rebuild"
msgstr "动态流重建"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:310
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:312
msgid ""
"A defect in plugin versions before 0.1.8.5 caused all bp-album activity "
"posts to be deleted from the site when the administrator deleted a user. Set "
"'Rebuild Posts' to 'yes' to add <b>EVERY PHOTO ON YOUR SITE</b> that users "
"have marked as <b>PUBLIC</b> to the site activity stream. This will also "
"<b>ALLOW COMMENTS</b> on the photos. The created posts will have random "
"dates to avoid flooding the activity stream. Set 'UNDO Rebuild Posts' to "
"'yes' to remove the posts <i>this function</i> creates <u>it will not harm "
"posts that users created</u>."
msgstr ""
"0.1.8.5以前版本中的一个问题导致管理员删除一个用户时，所有bp-album动态内容都会"
"从站点删除。将“重建内容”设置为“是”，可将站点上用户标记为<b>公开</b>的<b>每一"
"张照片</b>添加到站点动态流中。这也将允许对这些照片<b>发表评论</b>。创建的动态"
"内容将被设置为随机日期，以避免动态流被挤满。将“撤销重建内容”设置为“是”，可以"
"移除<i>本功能</i>创建的内容，<u>这不会破坏用户创建的内容</u>。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:315
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:317
msgid "Rebuild posts"
msgstr "重建内容"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:325
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:327
msgid "UNDO rebuild posts"
msgstr "撤销重建内容"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.local.php:334
#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:336
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:95
msgid " - [Network Mode]"
msgstr ""

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/admin/bpa.admin.network.php:253
msgid "Maximum file (mb) size that can be uploaded"
msgstr ""

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/templates/album/comments.php:13
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/templates/album/comments.php:18
msgid "Mark as Favorite"
msgstr "标记为 收藏"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/templates/album/comments.php:18
msgid "Favorite"
msgstr "收藏"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/templates/album/comments.php:20
msgid "Remove Favorite"
msgstr "移除收藏"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/templates/album/comments.php:29
msgid "In reply to"
msgstr "回复"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/templates/album/comments.php:30
msgid "View Thread / Permalink"
msgstr "查看回复/固定链接"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/templates/album/comments.php:30
msgid "View"
msgstr "查看"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/templates/album/comments.php:45
msgid "Post"
msgstr "发布"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/templates/album/comments.php:45
msgid "or press esc to cancel."
msgstr "或按ESC取消。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/templates/album/comments.php:61
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Comments are disabled for this picture. %sEdit the picture%s to enable them."
msgstr "本图片禁止评论。%s编辑图片%s启用评论。"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/templates/album/pictures.php:46
msgid "You don't have any photos yet. Why not upload some!"
msgstr ""

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/templates/album/pictures.php:46
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Either %s hasn't uploaded any pictures yet or they have restricted access"
msgstr "%s 尚未上传任何图片，或者图片设置了访问权限"

#: D:\share\UwAmp\www\sw\wp-content\themes\sweetdate\lib\bp-album/includes/templates/album/single.php:51
msgid "Either this url is not valid or picture has restricted access."
msgstr "该url无效，或图片设置了访问权限。"

#~ msgid "BP Album+ Settings"
#~ msgstr "BP Album+ 设置"

#~ msgid "Are you ready for BP-Media 0.1.9?"
#~ msgstr "准备好迎接BP-Media 0.1.9了吗？"

#~ msgid ""
#~ "Over the past six months, we've grown from a tiny plugin to a massive "
#~ "project with over 25,000 users, corporate sponsors, and a busy developer "
#~ "community. We've added multiple-album, audio, video, and embedded media "
#~ "support ...tagging and activity stream functionality that exceeds "
#~ "FaceBook and Flickr ...and powerful caching and content delivery network "
#~ "features. The next version of the plugin, BP-Media 0.1.9, is over <i>20 "
#~ "times bigger</i> than BP-Album 0.1.8 ...it has <i>350+ configuration "
#~ "options and 25 different template files</i>."
#~ msgstr ""
#~ "过去六个月里，我们从一个小插件成长为一个拥有25000多用户、企业赞助商以及繁"
#~ "忙的开发社区的大项目。我们增加了多相册、音频、视频、以及媒体嵌入的支持……超"
#~ "越Facebook和Flickr的标签和动态更新……以及强大的缓存和内容传输网络功能。 本"
#~ "插件的下一个版本，BP-Media 0.1.9，比BP-Album 0.1.8大了<i>20倍</i>……有"
#~ "<i>350多个配置选项和25个不同的模版文件</i>。"

#~ msgid ""
#~ "Version 0.1.9 won't be ready until 2011-01-30, but you can download the "
#~ "latest beta <i>right now</i> from our Google Code <a href='http://code."
#~ "google.com/p/buddypress-media/downloads/list'>download page</a>, and "
#~ "start preparing for the big upgrade."
#~ msgstr ""
#~ "0.1.9版要到2011年1月30日才能就绪，但你可以从我们在Google Code的<a "
#~ "href='http://code.google.com/p/buddypress-media/downloads/list'>下载页面</"
#~ "a>找到最新的测试版，开始为重大升级做准备。"

#~ msgid "<b>For more information, follow these links:</b>"
#~ msgstr "<b>想要了解更多信息，请点击链接：</b>"

#~ msgid "No pics here, show something to the community!"
#~ msgstr "这里还没有图片，向社区展示点什么吧！"
